## Pruebas de Acceso AND
A continuación se encuentra la prueba de acceso AND

## Secciones
las secciones que se decidieron implementar fue la de tramites más usados e infórmate

## Components

el proyecto cuenta con los componentes

    - Navbar
    - Header
    - Container, este contiene los componentes faltantes tramites e informes
    - Footer

## Services

El servicio creado contiene las funciones implementadas para leer los archivos que se encuentran en /assets/json



## Importante
```
NPM install
```
comando requerido para bajar las librerías necesarias
